想入機場嘅就入 覺得冇用嘅就宣傳818

今日係咁見到啲人屌機場block旅客冇用

如果你覺得冇用
不如幫手印下文宣 派下傳單宣傳 818？

大家都覺得 818 係要曬冷，二百萬人集結返
咁我地更加應該派多啲傳單宣傳。

當初 69 616 遊行有幾多文宣？幾多人派傳單？

毋忘初衷 核爆都唔割

推